用hsbc信用卡申請八達通自動增值一問

有無巴打用開hsbc信用卡搞八達通自動增值？
想問下點係網上銀行申請？完全搵唔到係邊申請
有無巴絲知

個人理財登入之後有

google 打8仔 自動增值 再拉落去搵hsbc信用卡先

用渣打卡bind好過

1.5% refund唔好煩

到到都禁過，都搵唔到

this？

睇左十幾次怕自爆

點解我個ebanking page同你唔同

好似有次登入問我轉新版好唔好，我click左ok

不過應該一樣，你睇下你信用卡果到有無呢一項先？

真係無😂

試試呢個先？

禁完去左呢度

之後搵到申請個制

叫我登入完又變返咁

申請果個page叫我登入

不如乖乖地用返電腦啦 我記得要用咩保安編碼登入先可以搞到

講埋之後嘅步驟先，
網上寫資料申請，之後有信，拎住封信去center activate個自動增值就可以了

如果真係唔得你就填form去分行排隊啦

我試下先，thank bro

仲有無巴打知點搞
屋企無電腦

返公司搞

公司無電腦，唔係做寫字樓

禁你老母

推

可能冇上網申請 ？

我連打電話都申請唔到😂
唔想寄信